點解食野都可以R到幾M點擊率？

你食唔食到？

一個本身出名既人做咩野都幾百萬點擊嫁啦
同娛樂新聞一樣 無名既人 出show結婚有無外遇都唔會有人care